{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050291",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다이야기펜션"
    },
    "text": "当ペンションはすべてオーシャンビュー客室で構成されており、周辺には観光地があるので旅行者に人気があります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを希望する場合は炭とグリルが一緒に提供され、人数によって価格が異なります。 無料Wi-Fiが提供されますが、ペットの同伴入室はできません。 主な施設としては屋外プールがあり、夏場に運営されます。 服装はラッシュガードか水着を着なければなりません。 時間は入室から午後6時30分までです。 また、海釣りも可能で、駐車は無料でご利用いただけます。 キッチンは禁煙エリアで、プールやバーベキュー場も利用可能で、海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、炭とグリルが一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューの価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "主な施設として何がありますか？",
            "answer": "主な施設としては屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から午後6時30分までです。"
        },
        {
            "question": "海釣りは可能ですか？",
            "answer": "はい、海釣りも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッチンは禁煙エリアですか？",
            "answer": "はい、キッチンは禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場を利用するためにはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "プールやバーベキュー場を利用するためにはラッシュガードか水着を着なければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には観光地がありますが、具体的な情報はございません。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 408
    }
}